{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3020595",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 와우펜션"
    },
    "text": "体系的な特級ホテル級管理システムで、お客様一人一人に満足していただけるよう品格とサービスを高めました。 毎年10,000人以上のお客様が訪問されるペンションで、長所はさらに強化し、短所は積極的に補完して毎年訪問客が増加するところです。 積極的なサービスマインドを基に実際の顧客満足度が非常に高く、客室から見える閑麗海上国立公園の眩しいオーシャンビューとともに最高級ジェットスパは忘れられない思い出をプレゼントしてくれる宿です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiと客室内駐車可能、禁煙客室などの基本情報と客室メゾネットタイプ、最高級のグース寝具の提供、バーベキュー及びジェットスパ、調理可能などの客室情報があります。 人数の追加費用は1人20,000ウォン、未就学児10,000ウォンであり、退室時間の延長時には20,000ウォンの追加費用があります。 朝食には、愛されているベーカリーのコントランシェリエの最高級クロワッサンとアラビカの2杯が提供されます。 また、使い捨て歯ブラシ、カミソリ、非常薬、カップラーメン、即席ご飯、ワイングラス、基本調味料セットなどの飲み放題サービスも提供されます。 スパサービスとしては最高級ジェットスパを備えており、VIPスイートルームとテラススパ客室、スイートルーム、デラックスルーム、スタンダードルームなどのスパ客室がございます。 周辺観光地割引券や荷物デリバリーサービス、グリル利用料やバーベキューディナープラッター、周辺観光地情報などのペンションサービスも提供されます。 宿泊のキャンセルや払い戻しポリシーは日程によって異なり、最大人数超過、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者同伴などの制限事項があります。 客室内では火災危険物質の使用およびゴミの分離が必要であり、画像と蒸し暑さの違いなどに注意しなければなりません。 情報は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、ペットの出入りが不可であり、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基本情報は何ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと客室内駐車可能、禁煙客室などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室メゾネットタイプ、最高級のグース寝具の提供、バーベキュー及びジェットスパ、調理可能などの情報があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何人まで無料ですか？",
            "answer": "宿泊料金には1人まで無料です。追加の人数については1人につき20,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食に何が提供されますか？",
            "answer": "朝食には、最高級クロワッサンとアラビカのコーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室サービスには何が含まれますか？",
            "answer": "使い捨て歯ブラシ、カミソリ、非常薬、カップラーメン、即席ご飯、ワイングラス、基本調味料セットなどが飲み放題サービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパサービスには何がありますか？",
            "answer": "最高級ジェットスパを備えたVIPスイートルームとテラススパ客室、スイートルーム、デラックスルーム、スタンダードルームなどのスパ客室があります。"
        },
        {
            "question": "追加のサービスには何がありますか？",
            "answer": "周辺観光地割引券や荷物デリバリーサービス、グリル利用料やバーベキューディナープラッター、周辺観光地情報などのペンションサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しポリシーは日程によって異なります。詳細についてはご予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用およびゴミの分離が必要です。また、画像と蒸し暑さの違いにも注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 509
    }
}